app版可唔可以俾錢冇廣告

之前個app係第三方軟件
唔落得廣告我明

但係用家角度出發
真係唔想見到有d廣告阻住晒
話晒以前冇既時候隻app真係用得好舒服

所以希望個app出收費去廣告版

Admin去左旅行

HKG+未完訂購用戶應該走廣告至完訂購期

再比都無所謂啦
之前hkg+ refund都費事搞當支持